{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159587?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 파도펜션"
    },
    "text": "この宿は海水浴場のすぐ前に位置しています。 ここは団体客室を保有しており、複数の人が一緒に宿泊することができます。 イベントでは、海漏らし体験が用意されており、有料でご利用いただけます。 また、水垢の場合にも利用可能で、ゴム手袋は別途用意する必要があります。 その他必要な持ち物はペンションで提供されます。 ご宿泊のお客様のみご利用いただけます。1名様につき15,000ウォンの追加料金が発生します。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 ピックアップは提供しておりません。 バーベキューをするには炭とグリルを利用できますが、追加で20,000ウォンの料金が発生します。 雨天時や冬季にも使用可能な屋内バーベキュー場と全客室のテラスで個別バーベキューが可能です。 幼児も宿泊人数に含まれ、追加料金が発生します。 しかし、最大人数を超えて宿泊することはできません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 その他の施設としては、夏季に運営される子供プールと駐車場があります。 しかし、状況によっては駐車場の利用が不可能な場合もあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には何人まで一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "この宿は複数の人が一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "海漏らし体験はどのようなイベントですか？",
            "answer": "海漏らし体験は有料のイベントで、水垢の場合にも利用可能です。ゴム手袋は別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "必要な持ち物は何が提供されますか？",
            "answer": "必要な持ち物はペンションで提供されます。"
        },
        {
            "question": "海漏らし体験は宿泊客のみ利用できますか？",
            "answer": "海漏らし体験はご宿泊のお客様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "海漏らし体験は追加料金がありますか？",
            "answer": "海漏らし体験は1名様につき15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップは提供していますか？",
            "answer": "ピックアップは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルを利用できますが、追加で20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋内でもできますか？",
            "answer": "バーベキューは屋内バーベキュー場と全客室のテラスで個別に行うことができます。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊できますか？",
            "answer": "幼児も宿泊することができますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、夏季に運営される子供プールと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場の利用は状況によっては不可能な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 535
    }
}